林鄭連任機會大增- 馮睎乾

節錄

林鄭連任機會大增- 馮睎乾

美帝制裁中共十一忠臣，。。。。。。。。。

林鄭聲稱在美國沒有資產，。。。。。。。。。

林鄭最令人佩服的，。。。。。。。。。。

影響兒子的人生，林鄭不介意；她在意的，是美國財政部侵犯私隱。觀乎十一忠臣反應，美國制裁最辣的一招，原來並不是凍結資產、禁止入境、令你大部分信用卡報廢（林鄭連八達通也不需要，當然不希罕信用卡），甚或驅逐你的親人，而是公開你的個人資料，問你怕未？

根據那行政命令Sec.4(a)(i)，只要有人被美帝認定有份「開展、實施或執行」（developing, adopting, or implementing）港區國安法，就可以被制裁了。顯而易見，下任特首是沒可能不執行國安法的，即是說，他/她一上任，就可肯定自動登上這張邪惡的制裁榜。須知道不能用iPhone、子女不能留學美國，都是小事，最最最可怕的，是你以前的地址被洩漏！問世間，多少人能承受這樣大的打擊呢？美國太可恥了。

要當未來特首，不但需要忠誠勇毅，還要無懼護照號碼被公開，相信很多人都過不了最後一關，必打退堂鼓。但林鄭卻完全達標。電影的歐陽鋒說，找刀客要找穿鞋子的；中央選特首，當然選名字上了榜的人吧。

千祈唔好換人，新特首必定有蜜月期

攬炒之母唔係咁簡單

講真邊個會想執依個爛攤子，自己全家仲會俾人制裁

一做就全家制裁
一世係大灣區

十一哥
陳自私

姐姐

好大機會冇航空公司賣機票比佢.
唔知國航國泰肯唔肯?

第時佢出外好大機會要搭洗頭鐡同洗頭艇.

除左姐姐仲有邊個想做

啱
所以11人入面有部份係特別大機會做下屆特狗

其實除左佢冇人會做

唔係呢個問題

係邊個咁抵得諗俾外國制裁，嚟緊英國好大機會

所以何妖上位做律政司真係不是夢

狗強

香港之福

邊個做, 死邊個. 邊個會送頭俾美國制裁

已經唔係一蟹不如一蟹，之後入親去做官唔止係奴才仲係垃圾
最慘係佢印印腳收幾廿萬一個月，香港人又冇得唔俾

似乎得掃把頭係想爭，但係佢有本事爭既話就唔會之前兩次都入唔到閘。

可能上面搵個落黎做

已經有黨委, 東廠啦.
林鄭個位只係傀儡

講真冇乜邊個肯連自己個仔嘅前途都犧牲埋
孽瘤肯唔肯？

支持

咩政改 已經無再提
套制度 是是旦旦 ，咩2047 大限都WFC

支持林奠永續特手

真心唔想佢走

何止學業，你係跨國企業老細，你敢唔敢請佢個仔先?林氏兩兄弟比佢個仆街老母累撚到前途盡毁

支持連任
無柒婆無今日

中共唔仆街
777唔連任

點樣有人支持

最好修改基本法 永續

痴線 我支持永續林鄭
佢加速黎講算頂級個級

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推光復香港 時代革命

支:就係要尼啲

支持林鄭再做特首，姐姐做政務司，何君堯做律政師

最好永續林鄭

千祈唔好落台

同意

佢勊上司真係唔係講笑⋯
呢次搞到差唔多世界大戰
全球圍共
再連任真係無辦法想像會點

到時仲有香港先算

全香港祇有姐姐想做

好呀！林鄭月娥骨格精奇，天煞孤星，短短幾年，三幾吓手勢，就已經搞到習近平、共慘黨雞毛鴨血。
瘟疫水災不在話下，天下圍攻內憂外患，逼到中共閉關鎖國。
只要林鄭連任，支爆指日可待

一定要連任
天煞孤星命

姐姐應該都想做

有私人飛機 怕甚麼

留名等睇閘都入唔到
佢一世都只係閒角小丑一名

邱局長

厚黑學補鑊法
有咁臭搞到咁臭，冇人敢做咪有得連任囉

一定要連任呀 最多做多 2 屆

邊一年架？

林鄭可以用緊急法推後特首選舉，唔洗選繼續做特首

莫講特首，3司11局長，以至AO都冇人做。

保皇狗爭住做喎

從林鄭可以反映到共產主義既恐怖，亦反映好多人唔了解共產主義。

後年仲有特首先再講啦

機場俾佢架飛機降落=做佢生意

真心，千祈唔好又腳痛唔做

係就最好

屆屆都咁講 屆屆都有個更差嘅人出黎

林奠係加速器

屌你 講還講

認同呀，做特首要畀全世界制裁，邊有人肯做

有人已經被挾咗返香港做人質

林鄭：我以前的刀快，是因為我沒有想制裁太多

用2個仔既前途換返黎既特首寶座,邊個夠佢偉(犯)大(賤)?

藍營無人做姐，大把本身上唔到位既紅營人餓狗搶屎

咁架私人飛機，之後會blacklist 唔可以再進入其他國家相關領空,一進入會擊落！

仲有割鞍D友仔又係, 自動上榜
就快會有list no.2,3,4.......
打份工打到含家散

保皇狗先最現實, 最惜命如金

支持世襲制, 世世代代效忠國家

直接用緊急法連任得唔得?

呀婆都知啦

千其唔好落台
繼續靠佢攬炒

換邊個有分別咩真心